用下腦啦，俾你爆到入去對成班警察，又有揀用

一係無腦，一係就係鬼

咁你又做過啲咩？

你得把口

今日無會開，俾你地衝到入去跟住呢

係都去禮賓府啦

今日7月1日，無立會表決，衝完入去，你幾個畀差佬拉左，又話你暴力

政府大條道理話全部學生都暴力，拉得啱

咁 6.12 學生不是暴徒，不是再沒有說服力？